Michel a choisi un nombre à trois chiffres et un nombre à deux chiffres. Quelle est la somme de ces nombres sachant que leur différence est égale à 989 ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1\,000
  \item 1\,001
  \item 1\,009
  \item 1\,010
  \item 2\,005
  \end{enumerate}
\end{multicols}